<處境題>如果你係肥平 會唔會轉做污點證人

定自己坐20年

篤灰分分鐘害埋全家

70歲人 坐20年 老死係美國天牢
Or
全家移民美國

一定比死更難受，除非美帝肯保佢全家啦

處境就係美國= 世界警察，支那= 黑社會

呢單係篤唔篤灰都會害晒上下3代

打官司又幾年 又駛幾千萬
早日認罪 可能唔駛死係監獄啦

👏🏻

🤓

唔會，打從做民政事務局長既時候，何同志已決志為黨潛伏做特務

Rape in pieces

篤完灰又點？
你就算即時放番出來
之後除非老美好似保郭文貴咁保你
如果唔係死撚硬

同黑社會做嘢梗係寧願攞安家費啦

律師入去見佢時
拎埋全家幅入去比佢睇

好有戲劇張力

律師同佢講
平哥想送份禮比侵
平哥會保你全家

律師臨走前說句: 辛苦啦，同志
肥平聽後，立時抱頭痛哭

可以令你乜都有，即是可以令你一無所有

拍戲咁拍

一定會

數學題：
一個死低，定全家死低

成家喺X共手上

睇個樣,美國佬已經跟左好耐,捉完問完,佢緊係供哂中共d野出黎先出新聞稿話被人拉左